請問電直髮夾咩牌子既好?同淘寶既有咩分別?

一向用開淘寶d cheap雞野
想轉轉, 係咪有牌子既會整得好d?同時冇咁傷髮

500蚊以內,唔該晒各位

你用就用掏寶啦
你估你係天皇巨星咩！

得果500蚊 算鳩數啦

唔知咩價, 一向用開淘寶+旺角區造型店果d平野
咁你唔好理價錢, 照推介

amika:

用得就一定會像頭髮

係gmarket買unix 都幾好用
細細隻 旅行用

用順豐送埋上門 都唔會太貴
不過要用轉插/自己轉插頭

ghd platinum

Philips

唔該晒各位, 我會逐個search下

Vs 啦
二三百蚊，我果個用左5 6年都未壞
以前冇錢 用大陸個d試過爆炸

用緊Phillip 隨棠代言個支6xx x澤買 出面唔知會唔會再平啲
呢個價位算幾好用
之前都有做過下research 英國boots 官網有啲都幾扺
本身想叫fd幫我買 但等唔切就買左

amika?聽講ok但over yr budget